<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Technique Alexander à Bruxelles - Martin Michiels]]></title>
        <description><![CDATA[Technique Alexander à Bruxelles - Martin Michiels]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/alexandertechnique/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 31 Aug 2016 19:05:26 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/alexandertechnique/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[TECHNIQUE ALEXANDER]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>TECHNIQUE ALEXANDER</h1><p>La Technique Alexander est une méthode d’éducation raisonnée qui s’appuie sur l’observation globale de la façon de s’utiliser. Elle fut créée et enseignée par Frederick Matthias Alexander, acteur australien (1869-1955). Cet enseignement s’adresse à toute personne qui désire prendre soin de sa santé et de son bien-être. Il offre un moment calme et posé de présence à soi et au monde pour pouvoir prendre conscience de ses habitudes et les remettre en question. Choisir de ne plus aller vers les habitudes inconscientes qui rétrécissent l’individu et altèrent le bon fonctionnement de l’organisme, c’est se ré-approprier sa propre responsabilité d’action. Durant de brefs temps d’arrêt quotidiens, nous apprenons à sortir de la zone de confort qui appartient au connu pour découvrir de nouvelles directions naturelles. La pratique régulière de l’Alexander apporte de la liberté dans les mouvements et la pensée. Elle améliore la coordination et permet de retrouver sa verticalité. Cette technique est conseillée pour prévenir les inconforts qui peuvent survenir en raison d’un mauvais usage dans la vie de tous les jours. Diplômé de l’Alexander Technique Centre à Leuven en 2014, je donne des leçons individuelles.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/6d723faf-7438-4deb-a4b4-d23bc4575f47.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/alexandertechnique/technique-alexander/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">d4dee4bc-75c0-4b86-93bf-bf350ffa6043</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Aug 2016 19:05:02 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>